聽日中聯辦賣旗

....
咁今日用剩既衣紙咪可以塞落佢地個旗袋囉

用咩名義？就咁中聯辦？